呢種青邊鮑點煮先好食

薑蔥陳皮蒸

蒸汽

雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲橙皮添。

煲湯切片扒生菜完

點蒸汽

鮑魚粥

煲湯

巴打過年有排食

當刺身生食

榨汁

蒸汽火鍋

啲肉唔好要，食個殼

識奶就奶條界

雪藏野想死咩

當雪條生食

打邊爐

中間開個窿當飛機杯

蒸汽火車我就知

都係蒸多 有時間你咪炆

滷水

送隻比，面交